IG有藍扮黃網店 呃中學生錢後勒索報國安

有藍扮黃網店 呃中學生錢後勒索報國安
唔想再有同路人比人呃嘅話
麻煩幫手推po🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

推

咁都呃到人

佢收錢 似會比人拉多

癡鳩線

好撚癲

屌

報啦 同佢玩大佢 弱智店主以為自己可以置身事外咩

支共想打死黃色經濟圈姐
分化 令人互相懷疑

開係時事台啦

睇完佢ig 勁撚仆街

一個冒警叫人畀5萬 一個買咗「黃店產品」

點睇都係拉第一個人啦

搞大佢囉

其實個邏輯係點

Push

拎副麻雀 搵佢真人出黎
一粒一粒塞落佢屎眼
屌佢老母 扮黃呃人

先發制人
報警俾人勒索先

支持報

咁弱智都有
點睇都係拉佢

我係你報警告佢勒索先
重有幾多年一早叫人唔好係IG買野

push

弱智藍絲 周健華

癲

可能唔係冒狗呢

推到佢仆街

買呢副麻將有犯法咩

如果藍屍覺得警察係正義既，咁就一定會拉佢
但係如果最尾警察唔拉佢，啫係警察唔係正義

可能真係狗嚟

Ig On9仔
收完錢就快撚D著草啦
仲想大返轉頭
又國安又曱甴，精神分裂？

幫推

手足唔會咁做，係咪有啲咩誤會？可能係俾人hack啫😅

但樓主意圖分化黃色經濟圈，可能係五毛PR分化狗

BLOCKED

Pin this

屌你老母

pish

$721?買左乜

仲OMBD

#38

推推推

咁你唔洗去黃店食嘢買嘢啦

將來可能會嘅

睇咗佢ig 賣麻雀

呢隻5毛
頭先有喺其他post吠

一係報狗 一係私了嫁姐

係 只要話自己係黃 就算殺人放火金腰帶都無問題
手足唔可以割 兄弟爬山 各自努力

5毛嚟㗎

留電話唔怕唔洗做生意

太空卡 怕你咩

報囉，睇下邊個死

咩人先會用 腦進水 呢個term

報啦

咁驚唔好再去食黃店買黃店囉

公廁產品嚟咋

咁撚賤格推

露底啦你

唔信法治同驚唔驚有乜關係

咁都唔係下下上綱上線

睇到呢d 都唔知嬲唔嬲好
咁撚樣益左班藍絲

真係報国安 凍到佢個户口

個口臭過坑渠

咁你咪由得佢勒索囉 之前黃店口罩D人咪照報狗

Pishhh

上綱上線 引起恐懼係冇撚用

呢一刻未做到咁係事實

買黃店產品冇發貨之前咪成班人照去報狗

咁你咪由佢勒索你好撚得戚囉

屌佢老尾，同一條冚家鏟

唔講道理又「腦進水」 單機啦

3個月都仲未拉到繼續行騙, 會唔會真係國安黎

一人一舉報詐騙保平安

原來我信唔信法治係會影響到啲狗同埋狗官執髮

可以報勒索+行騙

再報埋國安

唔係國安 係黑警垃圾
淨係掛住玩嘅政治
日常生活犯法騙案就懶理

破詐騙案係有得扎職㗎
點解唔拉埋第一個

傻閪中學生寧願攞幾舊水買埋啲垃圾

狗嚟

推撚爆佢

咁撚無聊

Chow Kin Wah=鄒健華?

勒索加呃錢

周 ?

咁你拉jm9

樓主pin

兩個都得
姓鄒嘅話個範圍縮窄好多

咁樂觀？
依家皇軍執髮喎

單機啦撚樣

呢啲叫高尚情操，你識條鐵咩

Pish

不得不佩服呢啲人

叫香港加油都犯國安法咩
btw成件事好on9

個post咁多五毛嘅

Fat check咗未

Tui

乜撚野腦進水大陸仔？

黃屍好撚弱智

報啦 受害人報狗話自己藍到黑
想做好市民放蛇

應該好多人入過數，報懷疑洗黑錢即刻做野

佢自己勒索人上面邊肯包庇

私怨無邏輯 唔使邏輯
錢銀瓜葛 = 私人糾紛 = 私怨

屌佢老母仲要post嗰兩隻連豬圖

大力推

，

up

推到仆街

弱智無犯法

共產黨未攞政權之前已經係咁

BLOCKED
不過係你

原告變被告先符合依家香港法治

勁仆街喎咁！

乜撚野on_9仔

腦乜嘢進水？
支那仔用支那term 污染連登

腦進水
屌你老母大陸仔學好廣東話先出嚟柒啦

你個腦啊真係灌晒你老母啲閪水啦

但係佢撐警

Block都block你啦
你啲咁嘅on9邏輯

賣果個都犯法
報國安拉鳩自己

扮黃都係黃, 大家有能力分析

有無人一齊打電話問下佢報唔報國安？

撐警韮菜有特權行騙勒索
真係痴撚線到

推，報囉傻閪

都年尾啦
想升職點解唔拉埋個商業詐騙犯

先報警或國安，話個賣家搞港獨

好喇，差佬如果話比你聽告唔入，唔夠料

你先再告佢呃你錢

a

煲大起底啦 唔係忍啊下話

恒生戶口嘛....咪打去恒生同佢講，我相信好快就轉得銀行

blame the victim

佢扮黃店賣嘢, 收哂錢, 即係已經犯撚咗郭安發啦

又幾撚好笑喎

molamola

你係五毛就差唔多

嘴強3000+

扮藍絲報警啦

BLOCK撚左你條五毛狗先

單機啦柒頭

多咗 0分

賣乜？無頭無尾？

第一個仲要販賣「黃店產品」，告埋佢收受利益叛國

推呀, 屌你老母扮黃

扮黃咪又係犯國安法， 即刻報狗， d 狗實當佢攬炒巴咁大鑼大鼓拉

report 佢

圖已cap del post都冇用

義賣所得全數捐款

傻啦而家執法睇立場㗎

我又玩下先

你有埋佢銀行account 咪報警囉 驚搵佢唔到咩
你直接報國安都重得國安不知幾想搵呢啲弱智開刀

佢ig

蝗語

邊個先係天真死曱甴

淨係見到佢喺黑店下面話「已報国安，曱甴等收監」
似係話店主扮黃等比人舉報
點知係佢本人ig ？

露撚哂底啦 玩單機啦5毛狗

block

又哂左個AC啦

佢自己佢自己個ig「曱甴等收監」個個喎

一早已block 呢條撚樣

見到啲留言真係笑撚死
乜撚嘢先發制人
喂戇鳩㗎？人哋黑警你估吓會幫邊個
仲同我講法治
成班低低鳩能 係咪未撚瞓醒呀傻鳩們

Chow Kin Wah? 係咪你呀

唔係好明 你意思係估緊呢個人就係個賤嘴精？
我覺得佢有小小可能係藍屍
但通常唔會喺自己間鋪留言曱甴等收監掛
重有巴打幅圖右下係咪你icon？係嘅話換咗佢好啲

CLS

拉咩，買黃店嘢要拉㗎

我本身係咁嘅意思，唔好意思講得唔清楚

咁都比人呃到
唔抵可憐

理撚得佢係咪偽黃
家下佢賣野分裂國家 咁都唔洗拉？

呢類仆街要搞到佢家破人亡

邊個知佢係咪真藍

正常嚟睇都係呃錢嗰個人會出事

不過今時今日犯法就係犯法，除非你係藍絲

我支持報國安
我哋大家一齊報國安

依個時候緊係同佢鬥藍啦

樓上啲人報左未

仲有on9仔信報警有用笑死

唔講副麻雀，當警甴唔做嘢，口罩嗰度都拉得啦下話
真名戶口

s

btw講到口臭，咪再喺ig shop買嘢

睇嚟你係一個死剩種

一生平安都唔得啦

On9 仔收錢又冇貨出，仲要勒索，係咪以為自己好撚醒

條友都幾on9

義賣？即係光明正大洗黑錢
報國安啦

推先啱

應該係曲線嚟啦，笑返柒頁主係曱甴

如你所願，死曱甴

沒事儿

仲支共

普通一個藍絲已經做緊
上連登都大把，仲好成功

你咪黃囉

報

咩事呀dklm

好賤呀 黑警死全家

你係店主？

推到佢冚家鏟

報警搵人拉佢啦

我冇老母個喎
不過就認左你老母做契媽
伯母又真係幾好服務嘅

佢賣黃店產品係咪可以舉報

大家要諗下呢個時勢所有野已經癲哂 唔可以按常理諗 分分鐘拉買果個都唔奇...

幾歲？

到底要講幾多次，ig/carousell 買野一定要面交

本身都諗住開post講，但係怕俾連衛兵話分化撚

都幾cls

仆街錢死全家

推到佢被起底

Thx u
Blocked

聽講過如果個personal acct一日內有多筆交易
會被視為作生意用途而被lock
有無人聽過 真唔真

已report

痴撚線
約佢出嚟打柒佢啦

Cls做乜撚野

呢d銀行戶口多數唔係佢
多數買d on9仔銀行戶口

唔好同我講邊有人咁on9會賣自己戶口比人
事實係大把呢d on9存在

集體report有冇得諗？

我so far carosell mail收過幾次都冇撞過壞人
同時d人幾百蚊又放心俾我收完再寄
但連續見到兩個post，好驚訝點解咁多人連少少錢都呃，仲要呃完玩blackmail
執法者帶頭違法真係影響深遠
令一大班藍絲黑警以為自己神功護體
最近睇新聞都好多黑警俾人拉

班蠢撚明唔明只有同政治有關嘅case先有特權，你衰其他野係會俾人拎去制旗，顯示狗隊大公無私

大家一定要面交，唔好俾啲騙徒得呈

IG shop買野個班人應該係特別蠢
耐唔耐又見到一單畀人呃

carousell買過過百次野 mail無次出事

其實前文後理係點
不過咁做佢應該自己都會比人拉埋

唔該唔好郵寄，ig買野只接受大街面交

你個腦裝屎？

我諗同金額有關

同埋電子野我唔會mail只接受面交

我只接受要交
無啦啦交地址俾人地，我太old school接受唔到

傻仔想食人血以為黑警唔理
除非買口罩犯法啦，坐監啦傻系藍絲

.

佢ig副麻雀都唔係經佢賣，由8月到依家究竟呃咗幾多人？

仆佢個街

可能本身警曱黎未定
講犯法冇人夠班社會寄生蟲黎

疑似黑警騙徒多次呃錢勒索逾萬元 : 我一定拉哂你班曱甴

呢個post有整合

cls

有冇link，等大家report佢

報啦 認真